聖誕前分手了

斷正收帽 5年情好狠心好灑脫扮無事即割分手
一番到屋企得番自己心就好痛

最緊要除得快

Same 4年幾

let bygones be bygones

哈 又一pair分手 開心～

我都係

5年都帽 愛情多兒戲 完全唔敢信任 完全唔敢諗將來

俾個消防隊長上完 周到正

自己一個幾好呀

又係三年幾 被人派帽 今年分手...唉

Take care

Take care bro
下個更可愛

啲真心真意窮嘅男仔偏唔揀
硬係要揀啲有少少錢就派帽嘅渣男

女人都係有欲望
自己滿足唔到可能就走

感情上要令佢投資多過你，你係主導咁會少好多問題

公審

貼條狗男女出黎未

轉頭又可以係社交平台呻，點解呢個世界上冇真心真意對我既好男人 扮悲情女主角

點斷正法...
見到個下個心一定好撚痛.....

上緊果陣斷正？

恭喜

消防手足